有冇人唔開心 有冇人未訓(10)

柒頭

正諗住post link話開咗 就1001咗

成頁都紅色

正啊

幾個post 中左1001

咁等我做巴打

想打1001個陣此po已完

個名咁正常

爭奪1001之戰

係囉屌

紅字巴打

矮妹話想要返原本嗰名嘛

咁先有新人入黎sad下

唔洗屌我啊下

生氣 輸左

做得好

同是矮妹 相煎何太急

有無人抑鬱 有無人失眠

宜家啲人愈痴綠愈鍾意

所以有我撐你 唔洗驚啲麻甩佬

5舊

有

多謝曬

但我有個好熟 收我兩舊

失眠一時時

下個post名

都幾好

有無人極危險 有無人思覺失調

社交圈子好煩 人好假
搵唔到pt

未做過

思覺象會唔會入黎

我從來未睇過中醫 有無邊個好

有無人叫雞 有無人呃蝦條

會畀思覺象騎劫埋

佢星期日先會蒲頭

呢個太麻甩

到底食涼野催m係咪唔好

經過咁多post終於有結論
Brett>>矮妹
煩膠八婆程度

會得柒頭一個自己推post

係 會好虛 對子宮唔好 嚟嗰陣痛死你

你死喇

洗唔洗介紹比你

但唔黎m搞到我好煩

我都谷緊m 波好痛

下世做男仔啦

留比古藉研究學會會長千反田求證下

根本柒頭煩啲

變咗黃色post

每個月都好憎

真心驚黎m 下世繼續男plz

成班女人講bra講m

傳染啲hormones 黎

本日版小說都未有精神睇

咁快又10

講起bra 成日冇我size

我都係出返去先

你返黎啦

搵塊m巾痴落你到

咩size

0波就著底衫啦

趕走曬D巴打

我係想黎m 唔黎會好驚

你入嚟一齊

6ixty8ight一定冇嘅size

咁人地有呢個問題嘛
你係咪恰我矮

同我條女講叫佢發少d脾氣先

我有按摩
btw有咩方法會大啲

係

aaa cup

同問

啱呀
我係長平公主

係咪恰我哋矮

最憎人買68啲bra 啲fd會俾我小
次次都要解釋68幾垃圾

咁你係

d料

你地唔好恰我A0喎

我細妹成日買
有啲個款真係幾好睇

a0

係喎 帶壞波
又唔舒服 又唔係特別平

我想嘅咩

幾錢啊？

唔只料
係成個型都唔啱
佢只係一件bra外形嘅野

一開post就去到第5頁

所以買bra唔可以小家

款靚黎吸引人

根本稱唔上bra
只係似bra嘅布

係得個款靚
但著到胸型唔靚

真係得我最細個妹會買

買開矯型四個扣嗰種
款係少 但舒服

唉

又唔係嘅
佢係用緊啲bra嘅物料
但係佢個胸模一定係奇怪

仲有冇其他方法
一係你講點推

四個扣
好大呀

大家都比人藍tick

有無進展？

係 真係好垃圾

見fd戴 又話靚又話平 死都唔信會戴壞

34c

絲打唔係諗住俾佢摸下話

矯型多數係咁粗 但你係因為咩而著矯型先？
好多女仔乜都走去著矯型 有啲問題根本矯型無用

屌 唔好俾女人開post

我就算話我識 你都應該要唔信我

傻啦
我以為佢話岀面有得畀錢整

琴晚全場巴

你搶1001又唔開

未矯都四個

咁我地講車

教下我推
等我遲啲有男朋友教佢推

之前唔識 就求其買啲兩個扣
但個姨姨話我算大 唔好買兩個扣
有小小副乳 所以先買

咁又點姐

冇錢傾黎做乜 從來冇睇過車

有無f

屌 矮妹應該唔係處

對唔住囉

係 其實我琴晚同佢講
其實你想唔想繼續都無問題
不過忽冷忽熱咁真係好幼稚

已讀不回 屌你老母

好似。。唔止。。

香港冇處女架

咁佢答左你喇已經

肥

c其實兩扣就得

呢方面可以慢慢傾

屌 咁都已讀

叫我肥芝

屌 佢琴日仲要打電話黎 之後話掛住我

買開邊間bra?
有啲店嘅size 係細好多

佢已讀不回之後再打俾你？

其實我唔介意個答案
但可唔可以唔好唔答

t字頭

兵

帶慣三四個扣 返唔到轉頭
會覺得兩扣好冇安全感

之前
我已讀返佢 隔兩個鐘先搵返佢
屌 因為真係好嬲
又話鍾意我 唔介意慢慢黎
見完又話約第二次 又擔心我唔見佢
無啦啦做乜已讀先
唔鍾意講囉

會變講bra

想買 新牌有冇介紹

排隊

唉 知啦 咪唔會再搵囉

哪有錢 我講車位

公屋車位月租好平

無車 要車位做乜

依啲人通常同一時間鍾意緊多過一個

二手應該買得起掛
但我係香港應該絕對唔買車

我都唔再搵佢住

我係咁飲奶

係咪呢幾日先咁咋？之前一直都好好？

不要再說了

要豆類製品

我愛的人 不是愛我的人

我試過喇 用自己栗子答你 一齊左都冇好結局 feel唔到佢想付出

擺爛地算啦

飲奶好似無用 對我黎講

點解嗰post要咁sad

前兩者有飲

豆漿好似work啲

唔知呀屌

下 佢已讀不回 可以點
佢講下 點解都好呀 無喎
但又一邊俾希望 當我on9

d男人可唔可以唔好咁仆街 咁自私

咩心情既人咪點睇返個post

我好想同個個囝囝一齊呀頂

講到女唔會咁

唉......點解男又係咁，女又係咁

我無追你post
再講一次

佢地享受比人鍾意呀嘛 但最鍾意果個又唔係你 sad果陣有時間果陣咪搵你取下暖囉 平時諗果個梗係冇你份

冇呀啱啱爆

你老未你地係咪痴線架又推爆

Hi

唔知關唔關佢成年無拍拖事
覺得突然無哂自由

佢有講叫我唔好亂諗
啱啱係地獄上返黎 係咁亂諗

唔撚知佢諗乜

屌你啱啱上水？

開個telegram啦頂

雖然推po好開心

早晨

我唔知喎 咁我女人黎架嘛

其實仲好攰 尋晚太興奮

一開就少左野傾架啦 認真

男人夠已讀不回

已讀不回正仆街

從來都唔會不回佢

你穩定呀嘛

而家我成日miss晒啲野

頂

屌你

我都係

係囉

開左隨緣啦
得閒咪傾囉

俾你開tg一樣miss晒

秒回開 係group先已讀

我睇完呀妹 之後個仆街仔
太眼瞓瞓咗
唔想追之後個d

咁架咩

tg你咪又係唔會睇返

group好少早聲 平時就秒回

會呀
OCD要追晒啲野

殺你一個措手不及

你唔係興唔用嘅咩

屌 一見到 咁架咩 就諗到男朋友把聲

唔開tg
一開就變質

你係會追晒既 你就已經睇緊post8.9

唔要

掛唔掛住我呀baby

你有冇咁掛住佢
btw好擔心男朋友

咁我個心又淨係得佢

我係post 8 9呀
有睇晒

咁繼續開post 下次搵個有j嘅開

又好似係

屌 佢唔會講依句

mogalamogala

咁到時唔傾bra變左傾底褲

頂 我真係好想痴住佢

搵條底褲笠住佢嗰頭

食藥囉屌你

hey～ baby～

我都想

冇益嫁嘛

我都想我女朋友痴住我

要掃下啲頭髮

一星期見一次

我都想有女朋友

屌你我處

右手

唔理喇而家急需

見極都唔夠

你地唔好彩我已經俾人要左

右手只係輔助

唔想追post

係 但有時會好嬲佢（eg：佢遲大到/叫佢唔好整我 仲係要整）

我無追

走開啦雞

屌唔好信囉

我都冇 只係live緊

推po太快

屌你 處架我
仲有佢黎香港啊點俾人中出啊

我頭先上堂無聊追番晒

點解各位咁得閒秒回

Skip左好多啦我

因為真係好撚得閒

好啦咁

唔洗同班麻甩佬解釋

矮妹

等陣瞓下晏教先

急需要做，無暇理藥

一陣去搵女朋友

到底呢個post有幾多矮妹

我都好得閒

屌你 佢啱啱打俾我

講咩

講咩？

咁急架咩

放4wtf

矮妹 同brett

好急，快啲黎開p

加埋我

係
好想同佢一齊訓啊我依家係床凍到仆街

矮嘅定義係

Miss咗call咗
唔知點解無notification

唔矮架我

打返過去

其實得我點同凍奶茶

係都同我條仔開

你幾高？ 又講返身高

sorry呀啱啱忙緊
你打比我做咩呀？

唔好打過去

三句唔埋兩句就男朋友

曬到盲左

琴晚先話完佢心靈空虛要提醒自己幾幸福

我仲未食好食嘅fish and chips

仲要話打咗俾我5次
明明得一次

170左右啦著左鞋

對鞋10cm

踩高蹺？

其他唔知 佢唔係

唉不要提了
long d 5年最近斬纜

普通波鞋囉

早晨呀
我訓醒呀

以前試過不過我on99等
而家番左黎到我覺得我唔慣相處方式

早晨呀

我地合作
我食 chips

你男定女黎

我兩樣都食架喎

唔知點解覺得好好笑

笑乜鳩我好認真

絲呀
絲呀
絲呀

問返你自己啦

其實你男定女黎

long d
試過不忠

又返工

其實我一直以為你巴打

上面位巴打閱讀能力有問題

same

佢升大學跟住同個女仔曖昧跟住為左佢同我分手

以後唔好返工啦
我養你

都係果句 一日未見過 全部都係巴

會唔會係咁先個個都以為我係巴

幾時養埋我？

點發現？
唉

不過屌 我條仔日日都勁多時間同我一齊 同埋佢真係好忍得 ..

加油

其實我都係咁話
有確實證據之前
全部人都係巴打

有高佬要

stalk佢facebook

你岩岩開始 5年後再同我講

網上無女的

顧下我地感受 好無？

連登邊有咁多絲先得架
無可能既唔好氹我開心

Agger

咪就係

我係肥芝呀屌

屌你 好撚高
其實我著咗鞋都差唔多

我上網宗旨黎

咪係
等佢享受下先

未到深夜

忍得唔係一件好事黎
話唔定佢其實 gay

要落地獄首先要上天堂

人地得米啦 洗養

早晨呀
你個機師今日飛左去邊?

個個人唔同啦 你覺得我天真你又唔知點解我咁信佢姐

而家D女仔咁爛口

矮妹究竟係咪處

好似仲未得
定我 miss 左
佢地係咪約左年宵出去

所以睇定啲先啦

養埋我

其實你點解會咁信佢既?

收嗲啦
初戀sweet係好
但好多野你根本唔撚柒知
我地經歷過晒

女人咪一樣唔愁冇仔玩

好多都係
反而男仔仲斯文

148

你唔信佢佢又點呃你

有人做空姐咩
無印象添

矮好呀
不知就幾想矮啲

以前好爛口，而家好斯文

屌 你地見過但係都唔洗一黎就介定人人都會咁先得架

係人群之中應該好顯眼

朝早同夜晚有一樣野相同
就係brett都係咁撚柒煩

今日難得dayoff

但你唔好百分百信自己唔會囉

俾定心理準備你嘛

我問你做乜咁信佢又唔覆我

屌 咁我自摺唔出聲

有無約男友出去呀？

佢返工

點解我放低電話一陣 都已經要追返幾頁

我收聲

點解我覺得世界灰暗先係正常

去接佢收工啦

因為呢班人全部都係痴線

正喎

對唔住其實係我聊起佢講

聽日先啊 今日屋企做節

地盤

明明我同你深夜先出沒 宜家要做埋晏晝果份

係囉 累我畀人屌嗱

唔敢放低怕miss左

Agger, 我做左一陣野已經去左幾頁

我唔敢想像我瞓完晏教要追幾多頁

做節好呀
唔好學我咁曳成日唔返屋企食飯

如果計晚飯我應該4年左右無返過屋企食
可能更多

點解嘅？返工？

真漢子
就快收爐啦佢都

去食其他

214自己過so9sad
冇男友冇妹妹

係啊 呢幾日要ot

女人

生活迫人呀
當做 part time 啦

Strive for the best, prepare for the worst

訓個教返黎 post 7 變 9

佢話搵得多
但有時見佢周身傷就好心痛
我係唔識煮飯嘅垃圾 但學緊

我搵m巾痴死你

好變態

屌 一早prepare左啦 由細訓練到大

但我生活冇咩問題喎

講起pt
有冇星期六日嘅pt介紹 想搵多啲

人大左，返工忙
我之前又返夜
宜家就算唔返工都要陪女友
我又唔想佢食我屋企啲飯(因為唔好食)
所以日日都出去食

男朋友媽咪煮飯好難食 但會畀下面上去食

Hi 報告下先
琴晚佢打咗電話俾我 無聽到
之後send message話掛住我

我有打返去 無聽
咁我琴晚嬲到send咗個message
大概係話
你做乜7
未見就覆得好快 見完又唔撚覆
繼唔繼續都無問題
見唔見我都無問題
講就得架啦 忽冷忽熱好幼稚

都係已讀不回

頭先打俾我 無聽到
之後 再打俾我 我聽咗

佢大概話
佢係鍾意我
問我下星期有無時間 佢仲係想見我
問佢點解無覆 佢話我好似好嬲咁 唔想覆句好短既
佢話我之前講話驚發展得太快
都講咗幾次話係鍾意我 同想再見我既

我都有講明 我唔鍾意玩game 有咩直接講

不過我屌你啦 覆一句有幾難呀
已經講咗未必有時間 同埋會開始忙

女人嘛

上山頂睇下月光算啦
唔係下下要錢既

你地需要既應該係溝通既時間

羊架

閱

叔叔陪你
唔好喊

ot 工半
過肥年

老爺車又唔比玩

我同男朋友會兩個自己煮飯仔 但佢煮多 我幫手

我邊識揸車

其實我都無

Block 7你條仆街 勁負面

真係好掛住佢兩個
淨低個個又唔生性

送嘢呢啲 好行啫

補習果啲岩唔岩 ?
都識人做呢類

揸車呢D好易

本身做開補習
想搵多份pt係做星期六日

雞嚟

點會係見到你嬲
但一句都唔覆因為怕講得短呀

呃細路女呀？

倫敦金專厄人錢等自己有錢賺 好折墮

D舊車又比人炒到貴一貴

矮妹係咪處

唔好送啦咁就
唔係年年都一定要送架

點會係見到你嬲
但一句都唔覆因為怕講得短呀

呃細路女呀？[/quote]

咪臭係 正仆街

其實都係嘅 可能佢嫌你冇心思啫

琴晚有位巴做過

你死喇
矮妹份人好小氣

仆街 你係咪撘車見到我回post

世事難料呀
有時好多野都唔係我地可以改變到

珍惜身邊既人啦
佢地都想你開開心心咁過日子
我都係

點都好過做IT狗

有無人今日收工去禁鐘仔

之前睇過 話有個女仔做倫敦金呃咗嗰大佬錢 畀人毀容

有無諗住係邊類先?

做咩事

我星期一開始就做IT狗啦

唔好再提

10年
咩心思都用盡啦

召喚林巴

屌

補習/助理/餅店都ok

你揸車嘛

咪臭係 正仆街[/quote]
呢招呃中學生就得

暪唔過本大爺

好快D轉行

冷靜啲！

親人離世

太多女人講野
講下男人野

仆街 追po追到好辛苦

有錢我想唔做添

男人進場

ok sorry

你叫埋我果份

補習幫你睇下有無
住邊區

呢招呃中學生就得

暪唔過本大爺[/quote]

所以我都落咗閘

唔緊要

以前做過mrs.fields
補習 小學中英 而家做緊補習社小學全科

無人就自己去

襯我返工講呢啲
好想知咩柒頭

所以我都落咗閘 [/quote]
你話你諗左好耐你地之間既野我就接受到

北區

想 你好似少少open

我冇得揀就唯有同人逼

小學

英文我就得
韓文寵寵寵 我唔識

Hku撚表示補開dse

sorry囉

讀日文讀到我啲英文收晒皮

暑假返香港想幫人補習有咩途徑

垃圾diploma

清鬼曬D野，又唔想見到個whatsapp

狠心啲

垃圾HD

淨係補高小

你地好撚憎我咩次次都答啲鳩野

笑囉我自摺

我次次都認真屌你 唔存在鳩野

一陣又出返黎

我都想
本身諗住做魔法師

魔法師係咩

垃圾asso

清泉係到

30歲青頭

瞓醒再追post

追乜鬼

中醫巴，我女女話可以幫你補英文

到我我閒就閃哂

一向唔追 一個鐘半個post
點追

咁唔瞓 陪你囉

我係度

肥芝

我教開小學生

我都可能幫你介紹到

佢知架喇 完全冇問題

好有愛

教我

柯住屎陪

誰來愛我小心愛錯

係咪要做小學生ex

小心無廁紙

我岩岩沖完涼

唔得咩

係屋企點會冇

想去外國旅行 唔想溝通唔到

一陣仲要執下衣櫃

手語

講中醫幾多人出黎

點會溝通唔到

補習agent網唔得咩

屌 落雪

係咪有得上門補習?
come

小學雞英文

我就係肥芝等我黎陪你瞓

學歷要求好似要大學

補習唔洗比

話時話邊個話養矮妹 順手養埋我

上門咁危險

上一轉去東京揸揸下車落過雲雪

有啲會俾人食2星期~1個月糧做佣

中醫巴我點搵你啊

唔使

唔要陪訓專員
陪吹專員就可以

1分鐘前開始落 飄緊 睇黎兩日唔洗出門

聽過fd講其實賺好少

凍奶茶如果北區補習幫你搵緊
應該要人
咩資歷

無除雪咩？

會有咩需要 中學冇補過習

中醫巴 腸胃差 有時有口氣可以點解決

我都冇

2星期好少啫

食清淡D

文憑
dse得數學衰咗

我同brett讀書最勁

本身已經好清 好少食濃味嘢

收聲

我衰通識

一講讀書就後鳩悔

3咗

唔覺有 上次落完要返學難行到仆街

AL數A

數學我好弱

關咩讀書事 最識考試姐

send左whatsapp比你

我通識最好

pmed

一時時胃氣脹
易飽
瞓教有時流口水算唔算多口水

通識9up

所以我最叻

瞓教流口水

寫得多 有point就得

賴啦

sad在中作炒ed 中文本身預期更高

一時時 瞓得太林會

我都會

未考過通識

其實通識好易

你係仲讀緊定畢左業呀 ?

同埋想問下你平時補開咩價錢

咩黎 可以點解決

以前唔識寫個啲essay所以考得唔好

我dse一日書都冇溫過 best5都21

仲讀緊
65/hr

我冇常識，通識都炒

中文博大精深 真係好難

我係reading ok

21即係入唔入到U 我唔係考dse

可以點改善訓教流口水

我唔識中文

過幾日睇下中醫先

但我果個是上門 1對1黎喎講明先
對象多數都小學生
第一堂會有其他導師陪你
價錢會高返少少

同埋就係我純粹幫人傳話
我唔是做呢行的

入到水泡

汝是香港人？

問下林柏特

問下柒頭

我冇叫雞，sor

句野我打架on9

是mix了

不如你畀你tg我 我留電話畀你
我本身都係補小學生
教過有過度活躍/弱聽/語言障礙嘅學生

前者介左 後者無做過

決定以後唔追post

read5 list5** 綜合5

得你會叫雞

等多我一陣

我上wiki睇話唔食得豆腐

ok唔該

你有冇

琴晚推左3個 post

btw宜家好似冇左listening

兩樣都無

本身約人打邊爐但俾人飛機左
真係call g好過

中間入左嚟一陣

但多數食中藥嘅話要食幾耐

中醫巴check左未

成日踩高轉

多數 ？

去開邊頭

睇個勢好快po11

似呀

今晚七點前應該11

未到初一都已經20
肯定

好難飲

交代完咁我潛先 食緊lunch

宜家算慢呀

琴晚我長期落後緊 2頁
明明已經打字好快

點解可以推得咁快

原來係練打字喎

我冇落後過

你都一齊練下啦

我係咁㩒F5

你電腦 ?

agger

iphone,一向唔用電腦

電話

屌你 我好想飲茶呀

give me five

中醫巴你係邊到做 我嚟睇你好過

我部電腦壞左好耐
壞左 display 成年

我都有朋友想睇中醫

更快既po我都入過

我部macbook淨係拎黎做assignment

再快啲我要用電腦
以前試過固定一日爆 4~5個 post

平嘅我都要睇下

唔想食中藥食咩補身調理好

岩岩飲完

最快既post 我見過係 30分鐘 1001
早2日個食屎 post

Same

這些機會

荃灣撚

笑撚死我 但我仲覆到人

表示冇跟車

荃灣我都算近

我玩到一邊炸，一邊係度覆

emailed

我住港島呢

好犯賤，一無野做就想望個whatsapp

已經好平啦

前兩日未正式回歸

係度f5算啦

大概咩價錢到

f5到開11

藥粉仲難飲

我藥粉定煲都冇問題

今晚我應該通頂

平日夜晚3點出 post
話 3個鐘入有 500回覆就食屎
點知20分鐘就 300幾
之後佢淆底改，話 4點前 1001 就食
之後 3點40分 已經接近 700
樓主再改，話 45分前 1001就食
之後我地 2分鐘推爆左個 post

搬屋啦

好撚爽

唔好呀

笑到仆街
回1句 已經推左2頁
回多句已經爆埋

你地太慢

新界撚

太神啦

其實我好想試下水溫，不過D野都差唔多成定局

果日我老豆帶我去配眼鏡
點知個視光師話我冇事

試左唔會後悔

交響情人夢

係咪睇野愈黎愈慢?

係 都唔知咩事

咁收工先搵佢

藥丸同藥粉 其實成效上有咩分別?

應該冇 純粹方便？

日日通

冇問題

加一，我們是好兄弟

琴晚無通

都話唔追

我都係 屌

唔追 有無人搵我

冇

咪撚望啦

食飽飽，兩個人食左八樣野

唔好追啦咁

無野做個腦停係度就諗住佢

咁搵野做

你地傷透我心

好行唔送

已經搵唔到話題同佢講

差D忍唔住

Btw,

溝溝下條女突然對你好冷淡

之前個張相+睇埋呢個post，我諗都係cancel唔約會好D

乜你咁得閒 我好多野想做

因為你既人生過得唔夠豐盛

走啦 我唔想搞大佢

x2

我 你未答我

咁咪唔好講

無就停下啦

人類有時唔需要24小時不停講野架

但係又想搵佢 賤骨頭

要特登諗話題果刻已經完左
前提係你溝通正常既話

同意

Me A0真毒

can咩cel 呀
照出啦男人
最多尷尬一陣 ?
又如何

少少野都怕點學人拍拖

一句係就係 唔係就算啦 點解好似要撚狗咁撚我

唔想再傷多一次

佢點撚你呀
講黎聽下

岩呀 你都要知死因傢

你岩岩先坐完出黎
未試過傷心又何來 再傷一次呢

失眠 點先可以訓到覺

你谷精上腦呀快啲去叫雞先

你有攤過牌咩冇點會好地地一句END

佢知我對佢有野 但又拖住我 當我下定決心唔搵佢 又走黎搵我 心軟

一張相已經可以令我病到仆街都訓唔到

有講過囖

至少變A1

又一個後備

開始都未開始，點會係A1

你點講 佢覆咩

未一齊先分手

價錢ok喎 但針灸痛唔痛

係咪又諗掂自己想點 定 想有個水泡？

屌你 咪成個女人咁

飛返轉荃錦公路啦

一下囉

你仲man過佢

驚佢睇到

你未出到已經1516
出咗先再返黎呻
咁大個機會變O1
你都咁 真係會一世a1

ON99 佢肯為你追POST追到黎861既話 你就唔會係度喇

矮妹又恰我

收啦 轉移話題

你地曖昧左幾耐呀？

試過針灸 唔痛 我自己有d緊張 有d麻既感覺

無呀

都唔係既 係對話當中feel唔到佢對我有野姐

咁即係收得皮啦

sor呀 我約會個陣合女仔d
不過好憎d人成日改變諗法
你一係諗好耐 再俾答案
唔好俾完個希望 又 哎呀 都係唔好

我好鍾意拎牙籤吉自己

我已經針到上左癮

咁做咩仲要搵我

係，我都好撚憎
做男人，一就一 二就二
一係就唔好約，約左就唔好唔出

乖啦唔怕
仲有我係到

我去睇啪骨，睇到成日想去

可唔可以攬住我

你地都講到咁，唯有頂硬上啦

自虐傾向？

上啦 男人老狗怕呢樣怕果樣

係d濕疹好痕，吉落去就舒服哂

表示乜都唔知 冇意見

關心下你 睇你死得未
無咗我 係咪會死咁囉

我d骨好緊
成日膊頭痛

成日自己啪
不骨有啲位真係要人幫

火梗唔梗

好緊

係咪變撚態㗎

約咗唔出就仆街之中既仆街
屌 咁約黎做乜呀
就係呢d人搞到好簡單既事複雜

變態得過你鍾意

係時候拎返去旅行D勇氣出來

你幾時去？

你想柒一次定一世魔法師

早矮妹一日

真係有
不過 可能係慣咗有你係身邊

又好似係喎

一齊攬

group hug

去邊？

THIS

有時係度諗 其實攝時間都唔介意

攬埋我

因為我做開搞手果啲
所以特別憎

屌你仆街
1個月前問你，2個星期前約你，1星期前提你
去到約會前一日你同我講緊撚左人
我屌你老味呀

真係？

is SPARTA!

應該尖沙咀，之前同佢講話去食海膽

唔係可以點姐

富山55？

好撚煩依啲人 仲有問10次都出聲果啲

連登有愛

食日本野我有好介紹wo

斬撚死呢d陷家剷

唔識欣賞海膽 鍾意生蠔多d

其實未識佢之前諗住做一世魔法師

我知你食乜9喇 你唔好返到黎又話好開心覺得自己有機就得喇

兩樣都正

唔係

兩樣都唔識欣賞

無架 上tinder分下心都好

咁你成功之後過啲勇氣俾我

唔出聲果啲應該要仆街死

趁地淋啦

海鮮其實我都麻麻

之前約 自己覆報名
因為識咗8年 九成人都係咁
唔洗點煩

跟住到兩日前先話出聲話有間野好食要唔要試下

兩樣我都食

+1 好多類都麻麻

我諗唔到有咩海鮮我唔食

唔撚俾
你唔成功 唔好返黎

講笑 有咩發生 返黎再傾

不成功不收費

我以前剩係食魚同蝦

你得硬啦
我得五五波

唔好理條叫春友

你指我呀

留名

係啊，你都得米啦，仲叫春

呢條友
人地講到出面仲拖人地

咪臭係

平常心啦

因為我唔覺一定得

正仆街，我係仔就即刻搵第二個

佢可以話飲醉咗

講埋我愛你都唔得

你真係好想引我講粗口？

我老實同你講，男人點醉都唔會講錯呢d野

啲女人真係 on99

矮妹係on9

講啦，唔好忍佢，呢d臭閪要屌先得

呢D講左出口就唔會收

酒醉都3分醒
根本唔可能會講錯

只會講心底說話

岩呀
屌爆佢啦

絕大部份男人既諗法都係美女廚房

屌屌屌屌屌你

求矮妹DETAIL
但我信林巴判斷

用緊激將法令你man d咋

佢條仔琴晚飲大左，send msg講我愛你

邊個係淋巴

唔對女仔講粗口

呀叔我咪姓林dllm

我唔理

未係仔呀

啲女唔屌佢，佢地唔開心架

你再講丫，你再刺激班巴打既弱小心靈丫

on99

駁唔到

一陣柒頭又問係唔係處嘅啦

仆你個街
講埋個三個字都可以唔當係

我都試過有條女飲醉左SMS我問我做咩對佢咁好
跟住一齊左
但我由始至終都相信唔到佢真係鍾意我

係唔係處

係唔係處又點 ?
都要屌架啦
愈on9 女人愈好屌

所以話依家啲女扑完都仲係朋友關係

都話佢條友成日恰我係A0

你地啲男人夠係

邊個話7點前1001 5點前已經1001

咁係唔係？

friend 前性行為

酒後可能係真言
但係佢平時唔講都可能有佢嘅顧慮
佢係愛你但係咪想開始我覺得有待商榷

sor

我唔係

有得食唔食係唔尊重你

我想
但我唔係